為何拿甜言蜜語引證你嘴巴有用

別以為長期陪著我會廢掉嘴角武功

💋🤭

好好聽啊屌